(新手band徵鼓)喜歡punk嘅同我入黎

唔知有冇開錯台
新手band想招鼓手
暫時有1 gt 1 bass
可能會再搵多個gt or vocal
主要玩punk, pop人免問
剛開始會玩下cover先 等大家一齊進步
最緊要有heart
有意請 tg: @punknotdead138

新手鼓手 諗住cover咩band多 ?

Cover咩band

主要會cover sex pistol, ramones, misfits, clash等等嘅歌
亦都會玩下其他rock or metal嘅
有意可以tg我傾下

推

推 徵主音

punk結他手here 可以做埋主音
冇用tg 有冇其他聯絡方法？

鍾意同聽開hardpack green day sum41 blink182
高潮樂隊 the offspring